====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une tendance lourde , en revanche , est la bipolarisation des qualifications , observée dans tous les pays développés  : plus d ' emplois très qualifiés , moins d ' emplois intermédiaires (les emplois d ' usine sont en train de glisser de cette catégorie à la précédente) , et plus d ' emplois dits de faible qualification , du genre emplois de services à la personne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 8 :: [ lourd, emploi, emploi, emploi, emploi, dire, emploi, personne ]
marqueurs_niveau2 :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, personne ]
appreciatif :: 5 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
appreciatif_niveau2 :: 5 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ lourd, dire ]
alethique :: 1 :: [ personne ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
epistemique :: 1 :: [ lourd ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ personne ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ lourd ]
Total feature counts: 32


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 8 :: [ lourd, emploi, emploi, emploi, emploi, dire, emploi, personne ]
marqueurs_niveau2 :: 6 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi, personne ]
appreciatif :: 5 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
appreciatif_niveau2 :: 5 :: [ emploi, emploi, emploi, emploi, emploi ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ lourd, dire ]
alethique :: 1 :: [ personne ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
epistemique :: 1 :: [ lourd ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ personne ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ lourd ]
Total feature counts: 32

